有目標但唔知點追

我有追求目標,個女仔係中學中學,唔熟,最近先見返面,見返佢之後好中意佢,應該要點做先可以追到呢,求大家比下意見

不要暗戀，去強女女女

傾下中學生活話題先
搵下有冇共同興趣

同樓主同一個情況 dm佢佢好多時都秒覆 但有時傾耐咗就已讀不回

不如講下你個plan係點

同你情況都差不多，不過我係中學畢業一直有keep住做朋友，最近先發現自己鍾意佢

答問題就係做咗朋友太耐，點撇都撇唔甩朋友個身份

建議樓主真係要主動出擊，唔係嘅話朋友個標籤真係好難搣甩

要畀佢感受到你唔係好似中學咁仲想同佢做朋友